唔計高達作品既機體...最鍾意邊部機

兇鳥繼承者

騎士機

Dis-astranagant

驚爆危機：烈焰魔劍

革命機召喚

中二既台詞配上中二般的配色

真係好撚型
當年真係買晒五隻模型 再加隻白色

White glint

me2 btw差黃色得閒都要入手埋

天使與龍部突自

初號機

1.雙龍ova（w gundam w)
2.辰氣流（魯路修）
3.紅蓮聖天八極式（同上）
4.始源勇者王
5.魂之座

gunbuster

sein真係型到爆
可惜出左新劇場 新動畫都無出模型
係得隻膠色robot魂

出新版我都想入手一隻玩下

黃金騎士

Chamber

天之志雷馬！
遲吓補圖

初號機，天元突破，

戰國basara 本多忠勝

Eva 初號機 無得輸

屌你老母機戰咪撚再出飛機仔同個結他佬呀！好撚憎呀！好撚廢呀屌你老母

白色地撚俠
神龍丸

agger

我屌佢老母機戰z破界篇同再世篇
好撚憎嗰幾隻撚屌。先唔講幾低攻
屌佢老母一開波強制你用嗰幾隻濕鳩真係好乞人憎，個濕鳩map炮又冇敵我識別
所以啲人話seed係神作真係不無道理

聽講仲因為啲飛機仔搞到版權問題香港冇行貨?

世界級

好似有件咁嘅事
有啲關仲要唱歌殺敵人，屌佢老母

指緊咩作品，睇唔明，mf?

有飛機同結他,除左馬交叉系列,應該冇第二套掛

仲有機戰入面係垃圾機

瓦薩卡，虎龍王，亡靈哈肯，奪魂者，天空騎士，j嘅騎士機，大龍捲… 太多鐘
意數唔晒

巴沙拿掛

第二張圖果部可唔可以介紹下

一眼望去型到爆

五星物語 機神淨王-奧津

巴沙拿都話可以唱歌打蟲蟲同buff自己友
MF果幾架又唔閃得打人又唔痛

Soulgain

重戰機

永野大神 fans

補多部

唔記得邊度睇番嚟
機戰v訪問寺田問係咪因為搞中文版所以冇macross(定因果掉轉？唔多記得),寺田話冇關係唔影響

Gaiking face open型到爆

Mark Nicht 型D

魔裝機神
由機戰f 地圖炮個陣開始鍾意

上面個部叫焰星 量產機黎

機動警察

叫個孫燒比我系列

上面啲五星物語仲正

永遠都完唔到既故事

裝甲騎兵

風之魔神賽巴斯塔
好細個玩第二次超級機械人大戰就超鐘意用佢

不解釋

不過真係太多,不能盡錄

超力電磁俠

五星物語
宇宙騎士計唔計

一定係帝王基拿
然後係電童

計啦緊係

帝王基拿 入面既機設雖然好多都好肉酸
但唔知點解會望到個人入迷

我都係 巴打有冇玩埋魔裝機神系列

魔裝機神 仲有個設定係真魔裝機神

點可以無大贊卡

我肯定入得來嘅都係機戰撚

EX 風魔勁到痴撚線

龍神號，魔動王

兒時回憶

古鐵for sure

紫色真係好多透明件
Btw黃色好似係最多貼紙嗰隻？

啲透明件尖到 剪出黎都怕斷

有冇人記得細個有套卡通
係機械人個背脊入銀仔
個機械人就識行

機戰A果隻？
撞撞撞撞，火星六連
利申：純玩game

黑百合

紅蓮聖天八極式

撞撞撞撞！

好耐之前屋企有隻差唔多嘅模型
印象中好平

打對台
死神部隊隊長機 N-WGIX/V

我覺得全部都好型
岩哂keroro

我都最鍾意黑百合
當年玩機戰mx 加埋個bgm 起哂雞皮

mx好玩，d機夠多又係psp

果陣睇動畫睇到個人好撚灰
好彩機戰叫做寫翻個比較good既end

中左咆哮虐殺龍既荷電粒子砲

機戰W個end都唔錯
唔知今次V個end會點呢

真三一

Tekkaman Blade!

巴打，同好
天之志雷馬真係型撚到痴線

冥王計劃

沒有

翼神世音

無限拳

可惜原來係狗公

哆啦A夢

算唔算機體

本身都想貼呢部

講機戰冇斷空我仲成世界！？
斷！空！光！牙！劍！

有無人識？

巴沙拿打蟲係無雙級喎
又廢又貴係sms戰隊
但係我又覺得Macross做主艦又唔錯，好矛盾

玩完地上篇愛上左

都估到會有佢家啦

我揀Muv-luv，事但一部都好型，可惜無咩可能上到機戰

REX
經典黎

點解

高文

膠街架算唔算

本身啲機劇中設定都未必夠啲Beta打，如果唔係何來有「死亡8分鐘」這名詞，劇中Beta不怕高熱，低溫，接近所有能源武器無效，核彈也不怕，要殺他只有用實彈，刀劍類物理攻擊，設定中最強武器記得係G彈，G彈原理係爆發時引發大規模重力場壓死啲Beta，Beta地上型格鬥超強，交戰比率1機換1beta或2機換1beta局面，空中戰在muv-luv中同自殺無分別，beta群中有光線種好快把你KO，加上劇中世界有3/2係屬於Beta，beta有咁多外掛般既設定，除非大改，否則入機戰好難。
我覺得如果對付beta最佳武器係機動戰艦撫子啲武器

龍三一，黑三一

補多部先，呢個算唔算數
其實仲有鐵人28FX，魔天戰神須佐尊，藍人系列，90後最愛，但留返比人講啦

留名等睇多啦A夢，洛克人，小露寶，阿童木，未來戰士，疾風無敵銀堡壘，幾時出現嚟挑機